32歲人 覺得人生好空虛

無深交朋友
無女友
份工做到好個人無衝勁 好悶
人生去呢個階段好似去到樽頸位
兩頭唔到岸

女又識唔到 組織家庭唔使諗
想裸辭去玩 但又唔再年紀細
想轉工 又見唔成

唉 好灰

人生呢一刻係黑色

都叫你果陣唔錚讀死書架啦
做下壞學生咪幾好

見到自己嘅未來

拍過幾次
但呢幾年係零

幾歲

同感。。。。

冇女係一大問題

係
如果有女
份工悶無問題
無朋友無問題

到左個樽頸位高不成低不就
夢想離自己好遠
大嘅目標又點努力都達唔到
想去第二個地方闖下又要有太多野放唔低
最重要係冇時間
一年好快又過

10年呀 大把世界

好唔開心
唉 諗到就黎抑鬱
內心好壓抑

絲打包養我好嗎？

有冇女友?

想永世單身?

唉 點樣先改變到自己
愈來愈自閉

周圍去下旅行

升中四了

已經去好多好多了

次次唔係一個人去
就上網搵人去

冇定期旅伴 冇得分享回憶

巴打做緊邊行呀？人工幾多？

同是天涯淪落人

文職
~40k

我有嘗試入啲網上gp
好似都係同人熟絡唔到

應該真係自己問題

但唔知點改變

巴打要咩擇偶條件？定係要搵結婚對象？
係咪要求太高呀？

想結婚但唔敢諗太遠
起碼有拖拍先

其實要求已經一年比一年降低
可能唔識溝女gwa😢

有工作 有家庭 但都空虛

搵啲興趣影相玩車砌模型去旅行學下野

有家庭已經好有寄托

冇圈子，連女都識唔到

興趣旅行 已經成日去
真係要搵啲其他野做
返到屋企好空虛

搵40k都空虛

無女咪去學下點識囉
空唔空虛睇自己者

咁巴打之前拍拖因咩事分手？
係咪拍散拖定點？

報下堂學下野

我都冇圈子
都係上網識人
什麼tinder wts gp

巴打40k 識洗既其實一個人生活都可以好開心

唔關錢事

空虛真係心靈
想有交心朋友但冇
呢個可能係我問題
自己封閉自己 唔交心比人
想改 但知易行難

想有伴侶但無
想有人 分享分擔 一齊經歷 一齊建立回憶
但冇

生活上欠缺了些應有嘅快樂

同感

先唔講女，
呢個年齡要識到交心朋友真係好難
再加上係咪以前有朋友令你有不快的回憶，所以先封閉自己？

幾年前分手 因為對方移情別戀
之後會有上網識人
好多時都嘆凍左嗰關係
回頭想來 應該都錯過咗1，2個值得發展嘅女仔
當時覺得仲後生 總覺得對方唔係好適合自己而冇進一步
成日約會
你都唔進 人地自己就會退
咁就錯過咗

唔計有啲keep咗contact一排
但會消失嘅人
可能佢遇到有更好嘅男仔

蹉跎咗2，3年
有一刻諗過鳩等心目中嗰女仔 不如拍住等
年頭試過求其開始一段關係
拍左個零月
真係頂唔順
根本唔會想見到對方
唔會掛住 唔會想見
根本見到對方嗰樣都冇興趣
所以有時好佩服啲賤男 可以漁翁撒網咁溝
經此一役 自問冇呢個技能

日覆日 就去到今日

好灰咁

同你同齡 感同身受 你講晒我想講嘅嘢

見到自己將來

係咪仲好掛住

移情別戀果個呢

點解啲人可以咁樣？？

未搵到興趣

唔使安慰我 咩一個人仲開心
人係群體動物

我真係孤獨咗好多耐了

一個人開心夠了

唉 唔講交心
想識下酒肉朋友都冇
早排入啲網上gp
玩左一排 有出下活動
以為自己係中堅份子
仆佢街 有日個admin踢走我
(應該佢記住我串過佢條女)
ps條女好樣衰

原來係咁撚化學

比人踢完
其他gp友冇搵過我
先知道 原來平時活動一班人笑哈哈
原來都係嗰一刻係開心
根本唔係朋友

其實又冇發生啲咩事
我覺得我冇咁開朗個轉捩點係上咗大學之後

唔適應冇一班固定同學嘅模式
自己又唔主動
識唔到咩朋友
久而久之就沉默多咗

以前中學本身係好funny好玩得嗰啲人

落下club落下bar唔係話去食女
試下搵d新衝擊比自己

所以我從來都冇join過嗰啲group，因為我知會係咁。

識朋友都係一兩個一兩個咁黎好，一次過識一大班好難真係識到

宜家唔掛lu
過哂la
都咁多年
理智都同自己講
痴情冇用 冇人同情你

如何放下呀巴打

曾經令你心動想一齊果個，你到現家都搵唔番

我覺得可以自己出去走下睇下唔同野 30歳仲有小小時間沖埋佢

細樓豬你幾年，搵得20k都冇，又係覺覺得唔知反工為咩，雖然有女，但諗起將來成家立室生兒育女反而覺得前景一片黑暗...

廿頭時試過 我根本唔享受
攬女抽水都唔自然
飲酒又冇酒精癮

邊仲有機會識到一個兩個朋友

去玩一次av女優

日子一耐 時間一過
諗起就慢慢唔會有傷心感覺 唔會有大起伏
嗰陣得閒睇下啲合照 睇下佢比我啲信
喊得7788
(雖然我諗我宜家睇返都係流眼淚)

時間慢慢過 剩低只有回憶
嗰種肝腸寸斷 呼吸唔到嘅感覺 已經模糊了

嗰陣傷心到死時 有係舊登開po
嗰陣仲寫成萬字記低返同佢相遇經過
驚第時唔記得細節

呢幾年都有遇過十分心動嘅女仔
見到會心跳加速
一個嘗試過接近 借啲2約會 但佢唔過電
一個就冇膽接近 （隔離部門同事）

做運動? 有冇鍾意咩運動

相對4x歲係細
但成本 同廿零歲比 大咗好多

有女友起碼有個愛你嘅人係身邊
心靈好緊要

有呀
咩運動都鍾意 但多數都要有人一齊玩

Join下d運動wtsapp group, 我踩單車都識好多街外人，好多第一次見已經好好人，行山或者跑步group就可能多女d

好多將來既野要諗，想同佢講但又唔想佢同我一齊擔心驚傳左d負能量俾佢...

巴打係咪要有feel先會一齊個d？
如果有女鍾意你你地又幾岩傾你會唔會試

我都想入行山gp
要搵下
運動gp 好過吹水gp

仲有時間 廿幾歲

起碼過得自己過關先 好感都應該要有
試過求其揀個 知道我唔適合行呢條路

應該都會試 如果對方樣樣都唔差嘅話

btw 我知道我要降低要求。先至有可能有女吼

樓主
可能你女朋友仲讀緊幼稚園姐

心動不如行動, 呢兩日揀返2, 3個入💪💪

巴打之前個女朋友係點？
點會連見都唔想見？計都傾唔到？

中學嘅時候 同同學傾計都有咁講
當年陳曉東同張柏芝拍拖 相差好多年

我話女友唔急搵 佢可能仲讀緊小學

轉下眼就十幾年了

嗰個同學都結咗婚了

邊到有得入？
連登有冇？
記得好耐好耐之前係高登pm過
但冇人加

明白樓主情況 我都差唔多
覺得份工做到悶
日日為返工而要返工

差5年咋喎，都算多？
可能你女朋友仲讀緊大學呢

剛剛短暫嗰個 就係拍住等心態
識咗好短時間就開始

見都唔想見 坦白講好大程度都係外表唔吸引
如果係靚靚 又點會唔想見面

傾計黎講 都係還okay
但佢好似未係好成熟
可能內心深處 都想對方當我有困難時 會比到意見 支持自己

行屍走肉
同事又冇咩兩句
接近零交流

唉 呢幾年訓練到我就黎變啞

其實如果同佢係單純做朋友，你覺得o唔ok？

當年初中 搵女友多數同級嘛
5年真係好多

上年識過個讀緊大學女仔
鍾意ga date咗幾次
但倒頭來都係假象

男人有事業就自然吸引到女埋身。

暫時未遇過條件好又未結婚既男人。

男人過左30都未結, 應該都睇化, 失去追人 / 識人既熱誠

應該都okay嘅
但應該都唔會keep到耐
話題 興趣上 冇咩交疊

吸引啲風咩
都要身邊有女先得

口up話鍾意我
到我話一齊 就唔想
應該想收我兵

女追男 如果你條件好
應該就sure win

同樓主好似
份工都支持到自己生活，但太專心工作，無發掘興趣，宜家多年無拖拍，好似爭緊d野咁
唔識點同異性溝通

同事 / 朋友口中既你 (即你朋友對你口啤好, 同佢地朋友傾開, 「咦, 我識個男仔(即你) 幾好架, 介紹你識？」

永遠冇呢個情況出現
啲“朋友”永遠冇介紹

出去同佢食飯你埋單？

Btw點先算係條件好？

my future too same bro

又唔係喎 我話請佢 佢話唔使 有時aa
金錢上又冇佔我便宜

兩個可能 一係佢玩我 一係我太急進
急進因為錯過太多了

未認識一個人深入時
條件一定講緊外在野
對我來講 宜家我真係唔要靚
只要正常 有我想望住佢嘅感覺就得

鍾意一定係講感覺，條件可以令你易啲鍾意嗰個人
利申：細樓主少少，女友大你少少

好驚訝 個post竟然零負評

26已經有呢d感覺
好攰

即刻畀返個，叫春怪

你幸福 生活冇煩惱 唔使叫

其實做人都好似係為咗有條女，其他野都唔太重要咁

一係上去玩 一係speed dating

有咩散工可以40k

呢一刻我覺得係
想結婚生仔

去SD求其搵個，要求唔好高，結婚果個未必係你最鍾意嘅女人

上去玩 即係club?

去仁k啊 唔好咁單純

又求其
早排先求其拍拖 真係頂唔順
如果仲要我同佢結婚一世
除非我同佢流落喺一個荒島上

咁冇辦法，你宜家都喺荒島，可能去到40會遇到或者準備單身到老啦

嘗試過 但仲未衝破到 少少要求
可能試下sd

你3張幾，又想結婚，SD適合你

32歲仲好後生
仲年青力壯

一啲都唔黑
睇多啲 經歷多啲 做多啲research
然後再定新目標
再一步一步去達成
你一定做到

只係可能你眼前有迷霧遮蓋雙眼
暫時睇唔清楚

已經冇咗目標幾年
仲未搵到對人生有意義的目標
日覆日 年覆年
呢幾年真係過得太快
望返啲相 真係不再年輕了

係child登或者fb group搵下，有時會有d傳送門link可以直接入到group

即刻掃一掃先

心情不好就假期去行下山,
識女仔就搵下D3字頭既女士, 用SWEET RING APP/TINDER
工作就冇咩補充, 因為得轉工呢個OPTION
其實3字頭好多好似你既情況, 搵佢地做下朋友/女

我睇到未來嘅自己

ching加油

有咩想做廿五前要做啦 人愈大限制實愈多 除非好有錢

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

廿尾 講出晒個心聲
有錢都唔知做乜春
無聊到買架車撚下 但其實冇實際需要

有用下tinder
sweet wing男仔要唔要比錢先傾到計?

thank bro
多謝比建議我

把握你的青春

四年後可能到我開post

same

廿五 過咗好多年

我係女都樓豬差不多感覺 行屍走肉
btw身邊好多單身女仔朋友 要唔要介紹下

未想死住

最慘係我對生活無慾無求
唔追求靚野 名牌
啲錢淨係去旅行 家用 同 儲起

Yr3 做緊intern 見到將來既自己 覺得自己會A0 終老

搵40k 仲要文職 都話空虛
自己攞來啦

有冇對策

我都係咁 冇目標冇慾望
想死又未死得 鳩吓鳩吓過日晨

平時有冇咩興趣？
培養下啲一個人都做得嘅興趣，例如樂器，畫畫，
或者定啲一個人達成到嘅目標，例如馬拉松，
會覺得日常生活充實啲，
第時識到新朋友都多一範同人講下

搵40K 大把錢玩女啦

好呀
btw我其實都唔係好差
唔知點會咁

你有幾行屍走肉

大佬 yr3細我成12年
就快生得出

你還有青春校園歲月

25A0 無女性朋友，覺得之後都係

樓主 如果你對返25歲o既自己 你有咩想同佢講

冇喇 下年返到去 d fd grad 哂 準備摺一年

投胎啦屌你個閪正垃圾

就30先黎失業

有冇正面d

留名

唔想有女..反而想拋低一切去努力工作

睇唔到你講嘅野 有咩關係

唉 今日一返到公司 又唉聲嘆氣
份工真係好厭倦

唔係話要鬥慘

只係想講有40K 既收入 已經勝過好多人

你金錢上起碼唔洗太愁先 有多d機會追求生活上既野

對比d窮忙族 得個忙字 仲空虛 睇唔到前路啦

3字頭
自己去左第2度生活
一樣

感覺比20歲既自己無咁有衝勁

身體又差左
有時求安穩就算

興趣暫時都係得旅行
戶外活動都鍾意嘅 但少做咗好多了 之前整親受傷
呢排都想做多啲

啱嘅 應該要搵多興趣
好似同人冇話題 吹水能力下降

返工又唔同事唔使講野 真係訓練到個人愈來愈靜

32歲

不如去參加義工？
或者學下興趣？

道不同

就黎30
除左人工較低之外同樓主情況一樣
冇咩圈子識人
隔離部門有個心動既女仔又唔敢去識

冇呀 25歲時做咗一個正確決定
一生難忘

係呢幾年 食咗屎咁唧
由我28到32 呢4年 完全係低潮期

如果你話對返28歲時講咩
都真係冇野講 我當時個人思路仲好清醒
呢一刻都未有解決方法

唔敢衝出去有咩好講
人生好簡單 你肯衝就有經歷有回憶
冇就係一片空白

你要揾到啲有興趣又可以一路做落去嘅野
唔關賺錢事
運動文化知識藝術咩都好

有4皮都咁，3皮都無，仲灰

一樣9下9下，無目標，無精神寄托咁

就快30同感，但已婚

中年危機

唉
我都係唔知生存為咩

26歲，早幾年都好發憤做野
諗住俾個好既將來自己

買左層樓之後人生無哂目標
年薪一百萬又係咁生活，又係打份工on99
日日番工放工打機訓教再無限replay同一日做既事

好想quit 抖一年都好
但又要解釋空白期
D老闆好似覺得唔番工係原罪

好空虛好空虛好空虛好空虛

努力唔知為乜
除非做富豪，如果唔係都係要挨

巴打你似哂命多

借account 用。。

樓主同我好似， 個username 都係我幾年前用過既。。
中學同大學既感覺。我都同你差唔多，年紀，興趣都差唔多。。。。
我以前未拍拖前都 前，夜晚行到海邊望上天空既星星/月亮，都諗緊到底自己條紅線將自己連接左邊個。。幾時先等到葡萄成熟時，比我去收割。。 down 左大學個3年

我為一幸運的是在大學畢業後，找到了自己的 miss right.. 結了婚
,就係這少許的分別。 造就了這不一樣的結果

唔知講咩安慰你，或者你可以試下explorer 下以前的舊女同學，比揾一個原全唔認識既女仔容易d

錢揾得多。 固然係好。
但係人生都需要一些aim 去achieve.
睇下你想要咩啦
男人都係主要錢。同女人
錢就永遠唔夠ga la. 女人就睇你想揾d mei

人工唔係重點
以前初畢業搵少啲時 生活都好愉快

唉 可能係我宜家鑽咗牛角尖
唔識自已走返出黎

都想做下義工
都想一班人有目標去做一啲野
好似生活充實感好啲

想要個俾到新鮮感我既女人

同你一樣,3X歲人,冇女,份工冇乜大變化,人生已完

咁你好易啦， 人工又高，又年輕。
揾個即日鮮。好容易
雖然唔知你講既aim係真定假

全真
但絕對唔會叫雞

心目中個女仔 係真有其人定係自己既期望條件黎

巴打同你一樣，好似係為生存而生存，無目的目標

樓主有冇d同性朋友或者兄弟

衝過了一次

想追求家庭
但事與願違

呢個的確又係一好藉口比我再衝多次

但衝完之後呢

都係得自己一個回憶

預計衝完之後 靜下來時 更空虛

要慢慢發掘

幸福

有人係身邊支持 生活都會唔同好多

諗起我條紅線係我25，26曾經連上兩個女仔
一個係好女仔 做到soul mate感覺
但沒有太愛感覺 我放棄咗

另一個以為係緣份天注定 比我係異地結識到一個女仔
很愛的感覺 以為會我終身伴侶
但始終都捉唔住

空白幾多 歲月流逝
開始步入中年
看不到將來

btw 舊同學好多都冇contact了

衝既意思唔係叫你傻左咁追女
係指你本身人要衝出去去強壯番自己的心靈
一個弱小的心靈仲點保護人 互相依賴
緣份到 人ready 自然有

巴打幾大?
有冇諗過轉工?

我咪係樓主
睇#1

期望遇到的女仔

零 真係absolute零
完全冇

未想通條路點行 去強壯自己的心靈

哈，我26已經係咁諗

咦係喎發雞盲
咁巴打而家心態係已放棄定仲會唔甘心想改變?

當然唔甘心
想改變
要繼續落下 應該會死

25歲咩決定？

巴打睇下呢個video 幫唔幫到你

咁又唔好咁武斷
你再睇清楚d先啦

可能唔止呢一刻係黑色呢?

喺人地眼中好似已經好圓滿
但其實耐咗會覺得好無聊 想要刺激同新鮮感

樓主係做老師？

辭職出走

得閒睇睇 好似大學上堂

唔係呀！

普遍無父幹 無家底既 80 後 都係差唔多際遇到 差唔多既苦況

咪係 , 佢有 40K 應該唔難去搵下娛樂 or 上下興趣班

搵 30 K 樓下 ... 樓又無車又無 連想燒下錢搵興趣學下都難

噢😯，因為你的經歷同我識嘅一個人有9成似😿又係剛剛32歲...

我同你既諗法都好似
都想組織家庭
都想同另一半一齊有共同回憶
但最近我個ex揀左夢想放棄左我
今年26打算去working holiday 衝出去睇下世界

希望喱個都係一個正確決定

我都想同另一半環遊世界

我都係無樓無車

生活暗淡無味 可能可以用錢幫一幫
但我想尋找一啲根源上的快樂

應該唔係你朋友

青春的年齡 加油

曾經有個 但佢已經離開咗我

唔好俾年紀應該有d咩有d咩束縛左自己

人人時間唔同

放下膽識下人 會發覺自己仲有好多可能性

好多野可以發掘

加油

同意呀🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻
我年紀都唔細，無幾耐之前都比人hurt 得好甘，但係最近都慢慢企番起身，覺得其實都係自己未遇到對的人姐😪😗哈哈

呢番話有少少啟發
要細細思考一下

X2

多謝
複雜既心情

其實係咪香港人先會永遠留係同一個地方
成日見到外國人周圍去好羨慕
不停去探索世界

介唔介意講下本身成長既屋企？
因為好似冇乜提及過咁

覺得香港人 意識思想唔同 發展唔夠多元化
競爭文化由細培養

公屋長大 屋企都融洽開通
中學都算ok好學校
再將勤補拙 讀大學
之後就返工
返工後 時間愈行愈快
咁就32歲

唉我見到我的未來☹️

你仲有屋企人
點解會空虛

我見唔到將來

幾多歲呀你

我自己好似有時忽略咗家人
好少傾計 溝通
my bad
btw 黎緊會對佢地去旅行

俾你32歲有家庭 有小朋友 有老婆
雙親在生
你到時又咪會話好大負擔 唔想返屋企
乜乜柒柒

26

你可能都有道理 但永遠唔知
我只知呢一刻感受

咁其實你人生唔係空虛
只係你平時忽略啫
而家你留意到
就放多d時間係屋企啦

仲係好細個
想追求啲咩？

肯去旅行都算好好，
黎緊會去邊度玩呀？

真係空虛，搵d 野讀下。睇多d書想法有唔同

自由行日本幾日ja

其實有少少私心 舖定後路 想出年辭職去旅行
想今次作為起碼有一次一家人去玩下

想有自己的事業，有個穩定的男友😪

點解要為本身就冇意義ge人生加上意義

第一樣唔易
第二樣 女仔黎講應該唔難

下 我想過得有意義啲喎

一樣
而且銀行都好空虛
真喺好擔心無錢

今日25生日了 見到32歲的我了

係呀 所以都行出咗步
同佢地去旅行
起碼唔使等到後悔先發覺原來自己冇做過

有冇介紹

雖然做壞學生唔同意
上一代教法真是害死人

Being and Time 保證你睇到訓著，用你大把時間，都睇不明

就來三十，發現人生面臨全盤失敗，未來最多可以崩而不潰咁生活

year1 已經覺得係咁

幾歲呀

你宜家係點

31

同女朋友一齊有冇意義？

其實我應該係想做多啲群體活動
同人交流多啲
已經自閉咗好耐

報d興趣班囉
學下外語
溝鬼妹

我都冇女朋友

諗過學西班牙文
但學完都冇地方用

唔溝鬼妹 識返港女好過

同你情況一樣，仲大你幾年。

而家有個機會去紐西蘭做野，但未知得唔得。

我個ex同我講同我一齊好浪費時間因爲佢冇得著
佢想佢既人生有意義
之後我都諗人生其實係為乜

我都岩岩學西班牙文
因為我想去南美

學左先 到時就有用

我之前都應該去NZ WH
hahahaha睇下有冇機會遇到如果你會去

你都會去？

應該出年4月去
本身去NZ WH visa都批埋
但突然有朋友都想WH
所以去AUS先

call g la, ssp best place

pm 你

點pm Lol???

你應該嫌棄你了 佢好有目標㗎?

我嗰陣係去到 邊旅行邊自學
你宜家係邊度學

幸運 我都想離開香港做野

識唔到女既人
試下落下GAY BAR
總有人會欣賞你

係呀
但佢個plan冇我囉

我同佢叻係唔同方面
其實係互補不足
但磨合唔到

正啦
我係工聯會
平靚正

基 不了

啱呀 你應該仲後生 有時間搵過個

我係工聯會學過日文
平就平 但好麻麻
拖長教

其實同人傾下計就差好遠
試下去做一d 平時自己唔會去做既野
你就知道 其實你仲有好多野未試未做

唔好放棄啊 三十歲人生先開始
做下運動囉

係呀 好想可以有人傾下計

你都冇野輸啦 裸辭去玩

除左傾計 你應該多d 去下旅行 見識一下
我去左旅行的 個人諗法都有小小改變
香港呢個地方太細 可以睇既玩既都唔多

好想踢波 行山
唔想放棄住呀 找緊出路

咁岩我遇到個好老師
上堂又輕鬆好玩
學既野又多
但的確要花時間溫習下

唉 傷過 怕怕

一齊傾下計

想就去做啦
行山正呀

同樓主差唔多年紀
唔同既係我前兩年為興趣轉行
收入減半但返工叫有返d意義
同埋慶幸有幾個真心朋友，係我最失意既時候陪伴
長拖分手後六年都無拍過拖，身邊朋友都結婚生仔
共勉之

我都向唔同方向試緊，共勉之

爭扎中

已經去咗好多旅行
旅行時係開心嘅

宜家學緊咩班

講少點會怕
我都傷過到仆街 都仲未死心

互相扶持下

而家冇學
準備去WH
之前學spanish同推拿都唔錯
Hola

可能初戀係傷d
而家邊個都唔相信
最鐘意係我床上d公仔

加油呀樓主
有冇諗過相睇/matching咁去搵另一半？
可能有另一半人生又有返d 喜樂

我下年都去wo
你幾大啊

真開心去wh

未諗相睇
但應該都要考慮下
起碼認識時大家目標明確啲

絕對係 有另一個係身邊感覺好唔同

睇黎唔係32歲先出現既問題, 而係你32歲先發現自己12歲開始積落既問題

你去邊？
26

NZ 不過我下年先申請

文職竟然可以有40k唔係呀嘛

巴打我依家做工程都係得40 k左右咋
真係慘過食屎

其實你都啱
我之前生活一樣 但唔覺有問題 唔覺空虛
唔知近呢年就黎料

咁先正

要朋友做乜？～

朋友好撚緊要啊
至少都要有一個可以交心的朋友吧，如果唔係人生真係好撚寂寞

朋友係重要嘅，不過人越大好似朋友都越黎越難約，傾嘅野好似越黎越少，有時真係覺得有同無都好似無咩分別😪

有咩條件？

你問我有咩女友條件?
最緊要溝通到 心地善良

唔煙唔酒唔蒲

你咁諗好有問題

要求唔高 大家交流下

我要求都唔高 但就係識唔到男仔

沒有你贏了世界又如何 嘅感覺

女仔正正常常好易啦
上網。交友app 大把男仔會send msg

32 仲好後生啫

有呀，但好多都唔認真 又或者佢鍾意咗第二個

對比42歲 係嘅

宜家唔上唔落
冇咗廿幾歲後生本錢
又未老到要放棄

用開咩app
你揀啲正常啲傾looo

支持緊巴打 howsyourdate

試下跑步，可能會令你對人生，生命 有新體會

深感明白，就算有女友都係覺得自己唔知做緊乜
如果你只想溝女結婚生仔，試下直接去speed dating，真係識到好女仔

咁認識我下我啦

呢個早排dl左 未用過

跑步好似好悶
ball games開心啲喎
我近排都join咗兩個踢波gp

speed dating好似都啱
起碼大家目標明確 唔係為純識普通朋友

曾經 已成過去